鹵水雞翅膀軟可樂雞翅膀好食D?

😋

返大陸問啦

去鄰國醫咗語癌先問啦